同唔同意屋村要設立自助碎物機 ???

有好多二手買賣佬去垃圾房執垃圾去賣
拎野去賣又壓鳩你價
自己又高價拎去賣
不如自己拎去打碎件野, 或者佢地會係你碎之前
死死地高D價要番你件野

魚蛋論

Will it blend?

出現碎人事件點算?

That is a question

擺出黎俾公家用，應該想碎嘅野未碎部機已經俾人玩碎左

豪俾佢啦

首先就應該碎咗啲鄉下佬同圍村仔